有冇人可以救吓我

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

遠離連登 做運動

係到傾下

聽多d relax嘅音樂

主動搵吓朋友傾吓計 多啲出吓街
唔好比自己一個人 好易諗埋一邊
真心朋友知你病一定唔會介意陪你
聽多啲開心嘅音樂同睇開心嘅嘢
加油 好多人支持你

不如你救下你啲朋友啦咁撚樣玩鳩佢哋

有咩鍾意做？

搵啲寄託

去一個短trip 脫離一下現實 比自己放鬆返

呢首唔錯

我有時聽到警車會出汗

搵一樣有興趣既野去做 分散下注意力 唔好比咁多時間自己去亂諗野

其實我聽到d比較響既聲同聞到類似tg既味都會係咁，突然好緊張

借個屎忽比你屌下

推

陪你去海洋公園

好掛住海洋公園

煮宵夜我食

咁咪去囉

你過嚟 我煮俾你食~~~

喺英國

幾時翻香港？

去tate行一日都好開心

12月

讀緊書？

要睇醫生食藥呀，唔好拖，搵個私家醫生食住藥先

死喇我唔知咩嚟嘅添
見到我嘅連登偶像bb覆我 真係此生無憾

係呀~~

Book咗下個禮拜五
不過轉介完都要等兩三個月
私家未知幾錢 睇下點先

你係學生？應該有保險，可以去英國醫院睇醫生食藥

英國是但行入啲museum睇都成個人開心晒

有冇屋企人同學朋友呢個星期陪住你？

試下搵佢地傾下，有第三者傾下會好d，你並不孤單！希望幫到你！

不如你幫我諗吓今晚食咩好

冇

我都無食嘢
食朱古力做晚餐

你仲有乜材料可以煮

我覺得十一之後香港可能都爆咗

唔好驚，靜心等睇醫生，睇少啲手機，藍光幅射等真係會影響腦神經，聽吓冥想音樂，數呼吸，行公園。自己幫自己！

奶浸牛油芝士西蘭花

唔會嘅

嘩~好深奧

學霸絲
我個腦表示

ching你真係好cls

嘩~~~就係我蠢先要溫書
你識我真人就知

我咁好人都痴撚線？

Thxxx港女

讚緊你呀

帽唔開心帽頹有咩唔想現實講上嚟發癲

多謝

你地咁夜唔瞓好易老
快啲瞓～～

咁你肯定未見過有人蠢到温書都廢鳩事了
好趁而家望多兩眼

都有試過
病發通常自己一個

咁聖誕返香港去海洋公園囉

頂住呀絲打，盡量做啲令自己開心既野，十二月一齊去玩

我都想俾人攬住自己一個好冇安全感

有人約嘅話

盡量吖~~~

有冇同社工傾下呀

冇冇

唉 我都係完全唔知可以點算，覺得人生冇曬希望。 本生panic attack同depression都困擾左好耐，一直都覺得靠意志仲頂得住，呢三個月嚴重左好多，頂唔住了，想睇醫生但又唔知睇邊個好

有冇人有啲合理價錢嘅私家醫生介紹下

我都試緊個個禮拜做幾次運動 平時行到翻學校

加油呀
我陪住你

喺外國可以多啲出去行下 再唔係喺公園草地訓下
聽住純音樂 比自己放鬆番心情
感受下自己 同自己傾下計
諗唔明 諗唔通 要搵人傾記得搵我地呀

訓唔著交都好影響自己生活
有無發現訓唔著，或者太支力，會depress d?

我覺得你都起度找緊方法去為自己好。

當然找專業人士去幫幫你會係最好。

而你都可以起度找我地陪住你

你想點撚樣？

你唔洗理佢 佢痴線

加埋呢首
撐住

我好明你 如果你識英文 請睇睇呢條片

又瞓唔着

我5年前都抑鬱過，食過藥，最近D事都幾煩擾我，要唔要一齊傾下？

好吖

啱啱睇完

遠離香港新聞

有 翻到嚟都冇咩睇新聞
不過冇用

準時食藥 早啲訓 遲啲起身
得閒睇下笑片 綜藝片 做運動

吸weed 信我 真心有用

啲藥食哂 不過啱啱瞓咗陣之後又醒翻

出街經過成日比人sell

做運動
飲酒
等自已忙d
食藥

同人保持聯絡
同埋試新野

陪我去海洋公園

你需要社交，傾訴，擁抱

搵男朋友

頭4樣都會做

咁我地做朋友啦啦

我想要擁抱抱

拍拖好大責任
我諗冇人會想要個好似我咁嘅女朋友

Agger

！上黎傾計
有咩事記得大家傾下

早上做下運動令自己攰d 唔好訓晏教
然後夜晚11點前
搞好個生理時鐘先
唔夠訓或者失眠諗野都會負面d

你可以選擇上黎搵人同你傾同埋發洩
同埋信任你既朋友啦....真係當你FD既,唔會嫌你煩

應該咁講
好多人會高估自已能力
以為 handle 到
點知一齊左之後...

好吖吖

我唔瞓晏教
放學會做gym
每日1-3餐
都係瞓唔着
有時要食2-4粒安眠藥先搞得掂

重點我唔識點拍拖呀呀

有冇試過自然訓著
例如個日好攰

咁借個西來屌下包你即刻開心返

兩個星期都會有翻一兩日嘅

Nonono恐怖!!!!!

我星期一自己去 生日免費

治本級數:

信仰/信念/愛 > 哲學思學人生,世界/興趣/冥想 > 帶氧運動 > 伸展/肌力運動

你就好
有得玩過山車！

有冇得再簡單啲
我份人比較蠢

有無用tg呀？
歡迎你同我傾下計
不過未必可以密覆
但都叫可以同你分擔下

漏左打 藝術(文學,音樂之類)都係第一級

搵d會「真係要打動/感動」到你感情既野啦 , 第一級全部都係感性類

第二級哲學就係理性咁睇下d哲普野

ps:純個人9up

煮嘢食＋做運動
有良好既身體先有革命既本錢

呢到其中一個

睇完先知原來自己真係好蠢

兩樣都有做

搵手足傾下計，唔好太擔心個運動
呢度仲有好多手足會同你分擔

擇日不如撞日啦

睇下佢點

唔好怪責自己

咁好多人都要學既
不過唔岩拍拖就調整好自已先好拍
無謂害人害已

仲有其他原因搞到咁嘅

搵日啦
不過我on99唔敢同人講嘢

絲？

病咗要留喺屋企
費事傳染俾人

但我真好冇用

唔係政治上嗰隻藍

醉左？

一個人咪幾好
自由自在
唔洗同人交待
唔洗做戲
唔洗勉強搵個伴

真係大家岩先再算啦
take it easy

係呀
我知呀呀

證明你唔夠決心
決心既自殺 係唔會救到
直接幾十層樓飛落去無人救到
既然你都唔想死 唔好係度刷同情關懷
抑乜鳩鬱，非洲咁多人 無飯食無水飲都未抑鬱
抑鬱係源於你唔知足
你不如好好地做人回報社會

手足頂住

對唔住

攬下朋友囉
有朋友陪住 心情會好好多
我抑鬱個陣都係搵朋友傾下計

出去發夢 真心 出多幾次人都變得有自信

十幾年冇去 趁冇大陸人先去玩

都係嘅

我好掛往海洋公園呀!!!

加油

有病就食藥
無效就搵醫生加大劑量
從來食藥只係治標
我屌得佢無錯
無事無幹唔會忽然抑鬱
心病還需心藥醫

慢慢將自己感受講多D
你無煩到我地架
我地一齊面對一齊向前行

係呀絲打，上嚟share多啲啦，一個人面對的確唔好受

但係連登有愛呀
始終我哋同聲同氣吖嘛

記唔記得做過咩

我可以由邊度講起

好我都唔知點講好

冇咩特別 可能成個禮拜冇咩瞓嗰日太攰先瞓得着

too much coffee?

Nahhh I dun like coffee

除你喜歡啊

我都想

去太子站同其他手足一齊fuck the popo
實測鳩叫完真係爽晒，不過要小心popo亂放彈

唔喺香港
望住live咩都做唔到

推post 做下文宣都得架啵

屌你老母啦

冇胃口都要盡量食
越唔食只會越變差
negative cycle黎

你有成個連登back up你

你咁夜都未訓？

唔理解可以出少句聲

你tg我呀？

我係讀緊psy既亦有個小小tg gp
有小小clin psy既contact

做咩啊

入黎傾下

瞓唔着呀

出去跑步啦

啱啱跑咗
跑完都會瞓唔着

其實最可靠嗰個人一直都係你身邊...

佢就係你自己

唔夠累？定已經咁嚴重

有無試退黑激素既安眠藥

有㗎㗎

我自己都靠唔住

應該係嚴重
冇

聖誕返黎叔叔同你去海洋公園玩

試下
天然成份 對身體有益

巴打去做吓運動啊 跑步 瑜伽

同有咩事可以同我地講架 一齊分擔

離開連登 離開新聞 放一個月假
去淨土 去紐西蘭....機票幾平4000蚊有來回 去山區休息下

好吖~約定你㗎喇

好似係咁 不過唔緊要啦 再嚴重啲睇下醫生點做

呢兩樣都有做 對我好似冇咩用

我依家喺英國

咁去Scotland...highland 休息下 品嚐下smoky whisky

咁去行下啦 唔好睇新聞住

要等2月half term 先得閒出去
不過我唔太識飲酒

啱啱落街跑完步~
而家儘量叫自己唔好睇

啱啊 聽下啲柔和啲嘅音樂

咩區，我可以同你吹成晚水。
一樣有抑鬱同自殘。

飲少少 感受果種舒服既感覺 再望出去 群山 highland 真係正到爆

幾時跑先
早上跑最好
晏就同臨訓前跑都會太亢奮而訓唔到

今朝一起身

今晚都要飲
唔飲瞓唔着聽日返唔到學

南區 不過依家係英國

有呀咊